係澳門海立方見到一張賭台...賭衫鈕

係澳門海立方見到一張賭台...賭衫鈕

個班長會搵個野CUP 住一堆鈕.
再有人下注..唔知買乜..之後會4粒4粒咁分.
想問其實賭咩...?
睇左幾場都唔明...走左..

番攤

番攤？

勁...
睇左幾場都唔明點買..

賭場邊樣唔呃錢

真.. 場場買2000都有啲100 50 想搭落嚟

以為同女女賭
輸咗就抆一粒衫鈕

好似係賭餘數

舊八百胖打落船客
主要多高速賭完返屋企港客
本地都有啲
賭懷舊野既場好少，呢個係其中一個
仲有真人駐場唱懷舊歌

時間所限

買幾多都有人搭㗎啦
幾k一注去新濠嗰啲嘆住賭好過

我有時間會去銀河. 羸多. 威尼C 去3次豬3次.

衫咩鈕啊on9
屌係我粒iphone制黎架

睇王晶d賭片都知啦

七公

人才